在加拿大的中国學生組織因騷擾維吾爾人演講而被吊銷資格

Chinese students’ association loses status at Canadian university after protest of Uygur activist’s talk was allegedly coordinated with Chinese consulate

9.29遊行一定勁多小粉紅。
大家快d放蛇, 睇下有咩愛國活動,
仲要記住cap大頭。

小鳳姐有請

大陸畜生返大陸啦

收返簽證就從根源解決問題，吊銷一個soc再整過個有幾難

推

可以番中国愛国

送中啦

雙管齊下喇
只要支那人搞嘅學生組織都係收緊審批
一唔對路咪唔俾佢開囉